特朗普及彭斯等主要官員 據報最快今日起接種新冠疫苗

路透社引述消息報道，美國總統特朗普、副總統彭斯及其他高層官員，最快將於當地星期一起，陸續接種新型冠狀病毒疫苗，作為確保疫情期間政府持續運作計劃的一部分。

全文:

習近平幾時接種呢

fake new

Trump :
People working in the White House should receive the vaccine somewhat later in the program, unless specifically necessary. I have asked that this adjustment be made. I am not scheduled to take the vaccine, but look forward to doing so at the appropriate time. Thank you!

補圖

路透社睇吓算啦，唔好信晒